特朗普我屌你老母

得把死人聲政治政棍！ 香港咪洗旨意外國勢力介入幫到忙，唯有自己香港自己救7.1見血吧！

自己香港自己救

屌你老母臭閪點解有負評㗎？ 而家特朗普真係睇都唔撚係香港！ 我有講錯乜撚嘢呀屌你老母！好撚慶！

等美國國會

救香港只可以靠香港人 和外國一般民眾 不可靠外國政客

係咁架啦，只會當我哋係籌碼，但我哋都要製造國製輿論，成為一隻可能用得著既棋，都好過透明

兄弟，你冷靜的先
首先可能你有少少誤會，佢唔係同香港有親，所以其實我地心知肚明大家係互相利用既關係。只係同侵侵講：「喇！我依度有排子彈，你拎去洗」佢用唔用就係佢既考慮，但你唔好忘，記子彈已上膛，依家個遊戲唔係要大陸死，而係比啲籌碼出面拎住等佢唔好亂黎。

一粒未發射既子彈先係最大威脅！